男朋友喜歡打丁 會唔會性無能🤦‍♀️

我知佢有打
佢岩岩講話佢一星期打3次 但我唔信
佢應該唔止
好擔心

利申：我唔比佢搞我既
婚後先準

咬斷了就不能打了

你唔俾佢搞咁唔打飛機可以做乜？

一係你屌佢囉

叫雞、屌樓主姊妹

互射返兩次咪得囉

又唔比人搞又唔比打，點解佢會要你？

正常健康男仔每日一丁係正常

連登仔個個都有氣有力
你驚餵唔飽你?

真係你唔比佢打J就一定要比錢佢叫雞，如果唔係唔陽痿都會白內障

婚後先可以有，即係神交啦
你又滿足唔到，理咁多都無謂啦

婚前不可有性行為

你次次射完都唔理你bf
佢冇出去屌第二個都算係對你有情有義啦

希望樓豬係假膠

條丁又唔係你嘅 人地打丁關你撚事 收爹啦

就黎呼吸都要管埋

我係佢女友

班廢青就唔好提

我最索 sor

咁你幫佢打囉

一係你幫佢打 一係佢自己打 揀

連登仔真係好撚好笑
一方面要求條女係處
但樓主拒絕婚前性行為就清一色負評

條丁係你嘅 定係 你男朋友嘅？

你有乜權利唔比佢打丁？

佢一日打兩丁都唔關你事呀

冇衝突架喎，我娶埋佢咁咪條女又係處又搞得

自從有左女朋友就戒左丁好耐
佢為左要比我中出而食藥
個個禮拜都要屌爆佢至得

咪係

你文盲？

正仆街

互打

人地有性需要 你最索就代表淨係屌你？

你狗黎？
咩人都屌？

咁比我同佢搞
就唔怕啦

冇性能力又點啫？你都冇份用，亦都唔會走去用，你方你地天長地久咩？未結婚，未拎過條野玩你地都已經散左

問題係 唔比人搞 又要人地唔打孩機

假膠

索有撚用呀，得個睇字，藝術品唔識欣賞

波台假膠人人喊打

你自己唔打丁就要人同你一樣
咁撚自私

你寧願佢打飛機都唔俾佢 咁你放手啦施主

死假膠屌你老母

你唔幫佢打
咪自己打囉

P.S 樓主係咪ON9
唔喜歡J先係性無能WO

如果結婚後先發現性生活唔協調咁點？

可能佢為左答謝你咁為佢健康著想，送帽過你

好撚慘......講緊你條仔

所以咪唔屌
自己打飛機
有咩問題？

一星期三次好撚少囉唔該

打飛機唔會直接影響到性能力，依組動作好處其實多過壞處。

你又唔同佢扑 佢性無能關你閪事？

我日日都打 由小六打到依家22歲

屌女一樣硬 夠體力夠精神就無問題

含柒啦屌你老母耶撚

要經你同意先可以打？

樓主姓劉?

I know that feel 絲打🤦🏻‍♀️

正常男人
就算日日打1次
都唔會有事

打✈️ Or 叫雞 Or帽事

哈佛研究：每月射精21次 減患前列腺癌風險

清水健話每日兩最好
你男朋友丁咁少應該會性無能

拍左幾耐？ 幾大？ 結婚先算啦

樓主係耶撚定純粹唔想婚前性行為 前排先同嗰fd討論完

每次扑完都係打丁射落條女d西毛度咁又點計

負皮係樓主覺得連打丁都有問題

善用

咁你食屎啦

唔會不過會扑野射唔出,因為飛機杯肯定緊過你個度.習慣咗緊嘅自然對你鬆個度無乜感覺.

唔想破處重有好多方法呀，手、口、腳、乳（如有），辦法總比困難多

叫雞

假膠黎講你個post都算低質

吾日三打吾丁

帶佢去叫雞發洩

假膠
一個禮拜三次算少啦
連登仔一日三次

叫佢幫你打囉

正常一日丁

驚咩？佢性無能你咪插翻佢囉

我係絲都覺得樓豬好撚豬
打丁打得多就係性無能？
你知唔知自己講緊咩
仲要利申 人地負皮你唔係冇原因

你唔畀佢屌先會性無能

唔比搞都可以理解
屌你老味打飛機關你撚事咩

清水健除左拍片之外一日都要丁兩次

一星期打三次咁少，可能真係性無能

關你撚事咩8婆
唔比搞就收聲啦

好撚正

唔係話你唔比搞唔啱
但都幫人打下丁 含下都好

上baby condom 啦屌你老母

耶撚？

唔夠你靚就代表樣衰食唔落？定你已經死豬排 樣衰過你就屌狗咁？

樓主係傻閪膠 此帖完

你就豬 肥豬
邊個女仔想男朋友成日打j? 不務正業

一日三次？
你一定死虧佬

唔係
不過好多人話我似劉心悠

我每日一丁

我樣似劉心悠
有波
皮膚白滑 長腿

叻

我一個星期都有十幾次。仲可以越黎越密

一星期3次咋喎 擔心打太少?

你俾你條丁佢打就得喇

你咪傻啦 你又唔比佢扑 又唔比佢打j 禁你寧願叫佢去叫雞出火？ 自己打j點都好過去叫雞出火呀 最多咪幻想下囉 每個人都會有需求 你唔比佢一定要搵方法 打j已經算最正常 唔通你想佢去叫雞？